[正能量]祝各位2020dse考生科科攞5**

考dse之前嗰幾個月壓力真係好大
依家俾個On9正苦玩鳩班考生，又延遲一個月
希望咁多位考生唔好搞到自己咁大壓力，抖返幾日
咁多位一定要入到心儀嘅大學呀